警察可以轉部門

年資又keep到，
去消防、救護